仆街，港共銀行狂買人民幣中

聽日又挾倉

唔好放熊。上星期無放熊。而加都已經有首期

我無買啊

你又知？ 邊度睇到牌價

原來係你燈死左人仔